無字天書

唔知咩來，但據說傳開佢就會有用

千祈唔好圍魏救趙呀！

下次記得加密啊 天書唔可以俾咁多人知
btw推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

咩黎好得人驚 唔好推

推

嘩唔好咁啦 推